有冇人試過屌到同事喊？

我新仔黎 做左兩日倒
本身諗住扮on9仔同同事打好關係
點知俾個同事激撚到 跟住屌到佢喊左出黎
而家好內疚

男同事定女同事

試過屌走個大我好多嘅老鬼

男同事

點激嬲你

THIS

屌多兩次就好爽, 唔喊架喇

試過係女同事屋企
屌得佢太勁

樓豬識玩 不過都係個句啦
安全d好

做兩日就搞到人地喊

IS

等睇甜故

ching點屌？

GAY

有 碌撚太大碌

食飯果陣
明明杯凍檸茶少甜係我叫既
佢叫果杯係正常
點撚知佢飲錯左我果杯 嬲到我

用自己身體

喊乜鳩

無
不過好鐘意D同事 話辭職果日唔知點解喊左出黎 果陣係FT
覺得好戇鳩 因為隔左1個星期我又返去做PT

係全部同事面前大大聲指住佢黎屌落佢面

諗起扑嘢家